# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Shanghua Gao
# This file is distributed under the same license as the ToolUniverse
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ToolUniverse\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-07 10:37-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:2 bfe8dd43974c4c1480aece8a61f27a50
msgid "Server and Stdio Hook Integration"
msgstr "服务器与标准输入输出钩子集成"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:4 ed458d608ee54def98cc2a7f264cf992
msgid ""
"**Complete Tutorial to using hooks with ToolUniverse servers and stdio "
"interfaces**"
msgstr "**使用 hooks 连接 ToolUniverse 服务器和 stdio 接口的完整教程**"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:6 e695fdc8763146c381b08454b1d3b1dc
msgid ""
"This Tutorial covers how to use ToolUniverse's intelligent output processing"
" hooks with both server and stdio modes, including command-line options, "
"configuration files, and Python API integration."
msgstr ""
"本教程介绍了如何在服务器模式和标准输入输出（stdio）模式下使用 ToolUniverse 的智能输出处理钩子，包括命令行选项、配置文件及 "
"Python API 集成。"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:9 e0202e911e8e423a8100b76196119118
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:11
#: a3df7d41bf5a45c59f5d51638994cfcb
msgid ""
"ToolUniverse provides intelligent output processing hooks that can "
"automatically handle large tool outputs through:"
msgstr "ToolUniverse 提供智能输出处理钩子，能够自动处理大型工具输出，具体包括："

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:13
#: 05cebaac4b7149d1a36948151028afbe
msgid "**SummarizationHook**: AI-powered summarization of long outputs"
msgstr "**SummarizationHook**：基于人工智能的长文本输出摘要功能"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:14
#: 9649dfd254b744288ff3d00e37fd906c
msgid "**FileSaveHook**: File-based archiving with metadata"
msgstr "**FileSaveHook**：基于文件的归档及元数据管理"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:15
#: ee63809bf13d40a99d92e02cf5ffef0a
msgid "**Custom Hooks**: User-defined processing logic"
msgstr "**自定义 Hook**：用户定义的处理逻辑"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:17
#: 3411e4c6bd5e4d48b2fec2cbd93d3ac8
msgid ""
"These hooks are available in both server and stdio modes with different "
"default behaviors."
msgstr "这些钩子可在 server 模式和 stdio 模式下使用，且默认行为各不相同。"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:20
#: 4d9c228862a64dab90b61686ff92542a
msgid "Server Mode (HTTP/SSE)"
msgstr "服务器模式（HTTP/SSE）"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:22
#: 1345c362e31045d7ad935cdd2fe7cd29
msgid ""
"The server mode provides HTTP and SSE transport with configurable hook "
"support."
msgstr "服务器模式提供支持可配置钩子的 HTTP 和 SSE 传输。"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:25
#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:150
#: 241acbeee12a4786b97e654f3cd30c64 4db631f0cf1641a2882be936a1b2cf1a
msgid "Basic Usage"
msgstr "基本用法"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:27
#: 06e78f7842684ae387945ac7522e7ee2
msgid "Start a server with hooks enabled:"
msgstr "启动启用钩子的服务器："

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:42
#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:138
#: b4c0a87a77894c8aa16d9bd67abe0f4f b618087eb08b4f78975b7c3883d04d95
msgid "Available Parameters"
msgstr "可用参数"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:44
#: 4c920ba75d624d79b07de8d7a4cf89b3
msgid "``--hooks-enabled``: Enable output processing hooks (default: False)"
msgstr "``--hooks-enabled``：启用输出处理钩子（默认值：False）"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:45
#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:141
#: 01f82df1706142f9b266dc16e1b8b833 8cb364caa5d747078f597362f3936491
msgid "``--hook-type``: Choose hook type (SummarizationHook, FileSaveHook)"
msgstr "``--hook-type``：选择钩子类型（SummarizationHook，FileSaveHook）"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:46
#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:142
#: 3bddb2782e604ec3bee6cc3e9d04202d 6bb27fb1ae3b43aabd6b625949257128
msgid "``--hook-config-file``: Path to custom hook configuration JSON file"
msgstr "``--hook-config-file``：自定义钩子配置 JSON 文件的路径"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:49
#: 98cdb987e92644af962ecc1bab0cc2f4
msgid "Example Configurations"
msgstr "示例配置"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:51
#: 62e1056c016249219cc1c9bbbe181641
msgid "**SummarizationHook Configuration:**"
msgstr "**SummarizationHook 配置：**"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:76
#: 79316c1f153f44cdbf134d4ff4a111e2
msgid "**FileSaveHook Configuration:**"
msgstr "**FileSaveHook 配置：**"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:104
#: 220f7193dacd49f194b954fd7b034e6a
msgid "Stdio Mode (Desktop AI)"
msgstr "标准输入输出模式（桌面人工智能）"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:106
#: 749d6e9991c64a83aac235894ad32bb9
msgid ""
"The stdio mode is designed for desktop AI applications like Claude Desktop, "
"with hooks enabled by default."
msgstr "stdio 模式专为桌面 AI 应用程序（如 Claude Desktop）设计，默认启用钩子功能。"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:109
#: 9cc08ad485b14ed6b5f429721e60e765
msgid "Default Behavior"
msgstr "默认行为"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:111
#: 37222b8c7f834888ba775e7ab08a810f
msgid "Stdio mode enables SummarizationHook by default:"
msgstr "Stdio 模式默认启用 SummarizationHook："

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:122
#: 69c2cae3e4fa403daa1e304040582de2
msgid "Hook Control"
msgstr "挂钩控制"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:124
#: d5f013f2d1814c2fa838d4073a4dbf81
msgid "Disable or modify hook behavior:"
msgstr "禁用或修改钩子行为："

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:140
#: dc33570ab777494d8f9bb54b7b524b8f
msgid "``--no-hooks``: Disable output processing hooks (default: enabled)"
msgstr "``--no-hooks``：禁用输出处理钩子（默认：启用）"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:145
#: a32725e0a0dc4b7fbb412cc189ba168f
msgid "Python API Integration"
msgstr "Python API 集成"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:147
#: 38958449cf824baba051f5a78428a96e
msgid "Use hooks programmatically with the SMCP class:"
msgstr "使用 SMCP 类以编程方式使用钩子："

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:177
#: 82cb80617fed4d1ebf9eee233fc3f429
msgid "Advanced Configuration"
msgstr "高级配置"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:179
#: 40a193156fe24b79b44377c3710072d9
msgid "Use custom hook configurations:"
msgstr "使用自定义钩子配置："

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:224
#: de789264ad4b48dba73f9219fd03605e
msgid "Configuration Precedence"
msgstr "配置优先级"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:226
#: 3be6efd35cc74c15adbdcb56cb006b9c
msgid ""
"When multiple configuration methods are used, the following precedence "
"applies:"
msgstr "当使用多种配置方法时，将遵循以下优先级："

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:228
#: 2f2f404a73fe41db84610b714e36aa75
msgid "**hook_config** (highest priority)"
msgstr "**hook_config**（最高优先级）"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:229
#: 02ab42e613914dde82db58b16c654ad3
msgid "**hook_type**"
msgstr "**钩子类型**"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:230
#: a738e8ab28db47a494213f90e40c6a6d
msgid "**hooks_enabled** (lowest priority)"
msgstr "**hooks_enabled**（最低优先级）"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:232
#: 8c1190d9ae374569a279673d03d86c96
msgid "Example:"
msgstr "请提供需要翻译的具体英文文本，我将为您提供准确、流畅的中文翻译。"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:245
#: b4798af891d84ab394fa1fce0b429042
msgid "Best Practices"
msgstr "最佳实践"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:248
#: 57ed21cc8b8c4c4297c1f0b89cd7e96d
msgid "Server Mode"
msgstr "服务器模式"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:250
#: f5c65fc473604615a9384d6ba131bcb6
msgid "Use ``--hooks-enabled`` for production servers"
msgstr "在生产服务器上使用 ``--hooks-enabled``"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:251
#: 9ecd067403bb4370ae6303ef626c04b2
msgid "Choose appropriate hook types based on use case"
msgstr "根据使用场景选择适当的钩子类型"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:252
#: 85f4d9b1418c4832935c9664cf2f56b7
msgid "Use custom configurations for complex requirements"
msgstr "针对复杂需求使用自定义配置"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:253
#: 0ac13335043044b885269fe8c0378442
msgid "Monitor hook performance and adjust thresholds"
msgstr "监控钩子性能并调整阈值"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:256
#: e6483089e2b2419bae1221382cb30631
msgid "Stdio Mode"
msgstr "标准输入输出模式"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:258
#: 702ab6d55a72474bbe209d72f5fe9921
msgid "Leverage default hook behavior for desktop AI"
msgstr "利用默认钩子行为优化桌面端人工智能"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:259
#: b4547bbafee64b4898e4a8c9415420c0
msgid "Use ``--no-hooks`` only when hooks cause issues"
msgstr "仅在钩子引发问题时使用 ``--no-hooks``"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:260
#: 2f626fea18f341b8a617ed2a57a88076
msgid "Consider FileSaveHook for data archiving needs"
msgstr "请考虑使用 FileSaveHook 满足数据归档需求"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:261
#: c13aa4da2bc4404996dabc16ebb0d64d
msgid "Test hook configurations before deployment"
msgstr "在部署之前测试挂钩配置"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:264
#: c0116729dc4749f0b9a2c04595f19a9d
msgid "Performance Considerations"
msgstr "性能注意事项"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:266
#: 035145b74fb74c39923dd62c695eaeb0
msgid "**SummarizationHook**: Adds processing time but reduces output size"
msgstr "**SummarizationHook**：增加处理时间，但减小输出大小"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:267
#: 05479687b3f040acb58ee558a207ab3b
msgid "**FileSaveHook**: Minimal processing overhead, good for archiving"
msgstr "**FileSaveHook**：处理开销极小，适合归档使用"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:268
#: 48fea58c51df4ae28685f125ca02101a
msgid "**Thresholds**: Set appropriate output length thresholds"
msgstr "**阈值**：设置适当的输出长度阈值"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:269
#: 470f1c9c981e4438933257fcba3c4c74
msgid "**Chunk Size**: Balance processing efficiency and context preservation"
msgstr "**块大小**：平衡处理效率与上下文保留"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:272
#: 7e22a99e2c8f4a3ba62b058b549bfd43
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:275
#: 3af93deda2bc4ef788bf41c8bc5f66ae
msgid "Common Issues"
msgstr "常见问题"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:277
#: 87f114e9aae84c7888478738141b6bd6
msgid "**Hooks Not Triggering:**"
msgstr "**钩子未触发：**"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:279
#: 7690628923cc47f086a76a4cf6a346bb
msgid "Check output length thresholds"
msgstr "检查输出长度阈值"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:280
#: 4502f496583c48bfbe992650d9a5393f
msgid "Verify hook configuration syntax"
msgstr "验证钩子配置语法"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:281
#: b64c36be637d4fe88a82139945524581
msgid "Ensure hooks are enabled"
msgstr "确保已启用钩子"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:283
#: 8d77fa99b46445648fd5a2753eaefdd3
msgid "**Performance Issues:**"
msgstr "**性能问题：**"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:285
#: 00a6ab07dbfb4f1c986860cf4720f710
msgid "Adjust chunk sizes"
msgstr "调整块大小"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:286
#: 4fe6bde8c77045a1976409bf106d16ba
msgid "Increase thresholds"
msgstr "提高阈值"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:287
#: acc1f31e602346e2844ecce2c447ee42
msgid "Use tool-specific configurations"
msgstr "使用特定工具的配置"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:289
#: 4e81289158d840f4968fd4a949eed7c2
msgid "**Configuration Errors:**"
msgstr "**配置错误：**"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:291
#: 007b62d70b9c4e6582c4d0dd43dfb1e0
msgid "Validate JSON syntax"
msgstr "验证 JSON 语法"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:292
#: b89b6e8c30aa4acd96d59a5de563783f
msgid "Check parameter names"
msgstr "检查参数名称"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:293
#: db0ed2e3be654d54be75d670057bc54d
msgid "Verify hook types"
msgstr "验证钩子类型"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:296
#: cef1a98ffbf04b8aa611351a619df161
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:298
#: 0b44ff6c8727434ead0fe47724fc122a
msgid "Enable verbose logging for troubleshooting:"
msgstr "启用详细日志记录以进行故障排除："

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:309
#: 8e9b736d9f944a6296538bd4fedf6d5d
msgid "Next Steps"
msgstr "下一步"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:311
#: ef26d2b58ca44fc6a51a45ff134f97b0
msgid ":doc:`index` - Complete hooks system Tutorial"
msgstr ":doc:`index` - 完整的钩子系统教程"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:312
#: 647db6d21a074bc880e578d53fd01b82
msgid ":doc:`summarization_hook` - SummarizationHook details"
msgstr ":doc:`summarization_hook` - SummarizationHook 详细信息"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:313
#: e76e6996438b42b49f718a383af90c4d
msgid ":doc:`file_save_hook` - FileSaveHook details"
msgstr ":doc:`file_save_hook` - FileSaveHook 详情"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:314
#: f0c4ec0b7d23481599c1c41ffbe1fea2
msgid ":doc:`hook_configuration` - Advanced configuration"
msgstr ":doc:`hook_configuration` - 高级配置"

#: ../../guide/hooks/server_stdio_hooks.rst:315
#: 4b7d09dde1e74654a6f223e4f0a6ac95
msgid ":doc:`../loading_tools` - Tool loading and management"
msgstr ":doc:`../loading_tools` - 工具加载与管理"
